第一年送乜花好

啱啱拍左幾個月拖，想問絲打們你地會鐘意收邊類型嘅花。
乾花

鮮花

定呢幾年新出幾保鮮花

港女最鐘意玫瑰花
咁你就送住西蘭花先啦

一黎慳皮 二嚟唔洗做壞規矩
唔係過一排你又上嚟問送咩首飾好

保鮮花啦，我前年情人節收嘅，我放左兩年仲好靚

豆腐花

個人覺得乾花

百合

我唔係絲打，不過第一年情人節，建議買一大扎真紅玫瑰花，最好送到佢公司，如果已放年假，就親身送，表面可能話唔使又晒錢，但無女仔唔會鐘意拿住一大扎花係街行

銀紙呀

最鍾意銀紙

送你個菊花俾佢

百合花

爆米花

菊花